喺外國，錶位可以入足一日，點解香港唔得

點解香港咁落後

入一日咪即係比你長霸車位

個個都係錶位入足一日，咁你泊邊？😂

喺外國，500 萬可以買到獨立屋連花園泳池。

改一改個標題啦:
喺外國，唔使入錶可以泊足一星期。

土地問題

咁樣會唔會有人炒錶位

澳洲唔得啦

下下入足一日 條牛肉乾數點跑？

外國地大,一個停車場長期可以有空位
香港
根本車多過位,如果全部揸正嚟做,一違泊就抄
咁要請個司機長期係車入面先得

唔好覺得 可以入足一日就可以霸住個錶位

現實係 會比人霸晒

樓豬既外國係邊度
住緊北美同去過北美大城市全部咪錶都係頂盡三四個鐘

外國幾大
香港幾大

睇下你嘅外國指邊㗎啫

係囉

美國喺d偏僻d嘅地方跟本無錶位 有錶位嘅地方就會限時2 3 4個鐘不等

實有啲撚屌好似西洋菜街行人專用區咁霸法，
其他人想泊就收錢/唔肯畀就搞你

人先最緊要

入撚哂長租炒貴佢
例子場紙

整車鋪位 已經日撚日長泊錶位
仲要一罷 罷幾個
香港錶位都唔知有幾緊張
公共車位成日都俾人長霸
仲要搞入足一日
不如月租吖笨

澳洲都唔得

俾人入得一日 你以後唔使指意泊到車

一日入一次就得, 你覺得會變成點

立陶宛同拉脫維亞，重要係首都大城市。

華人社會 霸撚著個位
仲同你入錢咩